點先可以挽留

到底有咩方法先可以令對方願意同返我一齊
有佢既時候 係會有開心唔開心既日子
但冇左佢 就得返唔開心

冇方法 走左唔會返黎

你點知你真係愛佢 定你慣咗有個人係身邊

我好肯定我係愛佢

感情依樣嘢無得強求

如果對方真係想走
認真答你 冇
申利：過來人

負皮 不推文回應 下一頁 臭雞 一係垃圾 抵撚死

對方係唔愛你嘅 點挽留都冇用

唔愛你既 就算番黎你身邊 係得你一個開心 佢唔開心

我都試過，由佢走啦。
你唔放手係要等到見到佢拖過第二個，開心過同你一齊嘅樣你先肯死心？然後繼續好傻咁想等佢分手再同你復合？
止蝕啦。

放手啦

挽你老母

絲打好似掙扎咗都有個幾月喇wor
會唔會好多關於佢嘅嘢都被妳美化咗

我知佢唔好 但愛就係會包容對方既唔好 唔係美化

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

弊在佢冇諗過呢樣嘢